it狗近況幸福嗎 每日忙碌嗎。。。。。。。。。。。。

你男朋友係？

同左肥絲大隻一齊你唔幸福先奇